c朗個仔大過點忍，後母咁正

父子檔一齊上.......球場

好撚大波呀

到佢大個都換咗幾個老母啦

我覺得比帽佢帶條女正d

呢個對波

上次唔記得邊個巴打講佢個老婆好似卡卡
笑到我噴水

個Ass

隻腳想點

好似kaka

個仔好慘 無了老母

丙朗個仔親生老母係邊個？

義母

美斯

搵女都搵件似kaka

大個咩女都吊到啦 忍到既忍到既

假波

開句聲講：我爸是c朗
大把女自動波奉獻個閪出嚟啦

到時個個都可以屌
你就淨係想屌自己老母

Step mom helps out son...

繼兒動母

搵代母生

真係唔明

最強dna

似卡卡

好撚大波

丙朗唔鐘意女人嫁，所以個掛名後母係個仔獨享

真定假呀啦

堅似卡卡

條女咁似猶太女人
唔似北歐金髮美女

Kaka

ig please

c朗啲腳指

卡卡依家諗緊咩

哇屌第一張條女個波仲大過個bb個頭。。。

洗鬼忍咩，鐘意咪攞去玩囉

故台

小朋友唔知生完仔對波會脹大？

朗目前犯

大到

好似係唔小心搞大左waitress個肚

乜c朗唔係基咩

生咁多, 套都唔洗帶

原來kaka高過c朗

卡卡的祈禱

唔係空姐咩

咁又係, 睇佢個樣出面大把女人 , 過多幾年又轉一個

係撚呢條女生咩，代母呀

有咩分別

乜都唔知就唔好衝出黎啦

個屎忽好撚正

個仔應該扑左啦

c 朗推起上來應該幾爽

牙朗個仔大個想屌咩女都得啦

夾腸正

牙朗射精個陣會唔會大叫suuuu

朗嫂素顏/淡妝靚過化妝

條女個波大撚到
對腳正撚到
個樣靚撚到

呢種古銅係南歐地中海人種呀
猶太人膚色冇一個標準，黑、黃丶白都有

啱啱生完奶漲者

c朗不斷換女 個仔可以j好多個正老母

呢個真係好撚正

有樣有波有pat有腿,玩哂

動母

條女好似得18歲定21

假波整幾大都得啦 成班on99

其實
個仔最想屌既係c朗個c眼

佢個仔唔驚冇女啦

雖然佢個唔會愁無女，但屌後母個種刺激感點搵番黎

個仔

宜家都忍唔到啦

後母先22歲，十年後狼虎之年一定同繼子晚晚做愛

美斯老婆靚d

個波洗唔洗咁撚大

個ass好撚正

C朗對脾仲撚正 夾死人

美欺 vs c朗

話佢無用後母d底底黎劣賓周都無人信啦

大咗後母都老啦，佢富二代，大撚把後生女仆埋來俾佢玩啦

腳趾尾拉西一嘢轟落對波到

似假波喎

有冇呢type 女嘅AV，好想打j

你唔好咁撚柒啦

青頭

C朗咁型生個仔唔似佢

第一張咁撚似kaka